HKBN BB100牆身底座接線方法

求接線方法

有冇工具？要刀打入去

有

跟住B啲色 對返遂條線打入去

接條撚咩call師苦上來搞唔洗煩,

左邊(藍色線)Router連去電視 右邊(灰色線)入屋連去Router

咁樣接駁啱唔啱？

佢本身只係得(橙、橙白、藍、藍白)4條線有接落去 右邊果個係之前HKBN師傅整

跟返你之前師傅點打咪點打

但係2粒jack好似有d唔同 HKBN用(1-4) 而另一個分A、B
HKBN用3(橙白、橙)、2 (藍、藍白)

咁你依家打咗用唔到？
用唔到嘅話唔使理佢，跟返佢本身打咩色你就打乜嘢顏色

我打左用唔到

咁你跟本身顏色去打，唔使理數字

你目的係要由router 去電視嘅話
唔識就跟B打哂四對就得啦
唔洗理hkbn果邊點打

如果你剩係想用兩對果對面就將白藍打番去B白青
或者直接用番白青

我連入屋果個都換埋新jack，最後成功整好個network。
多謝巴打

係咪跟我方法打